［罪狀］破壞香港民主運動的罪魁禍首 - 黃毓民 ！

1.經常煽動群眾及立法會議員抗爭中使用武力，破壞了非暴力抗爭！

2.多次於議案表決時衝出主席台，令香港民主運動蒙羞！

3.多次行動後不肯自首，敢做不敢認，是懦夫的表現！

4.代表民主的民主派經常被他批評，企圖分化民主派，幫助了北京拉散民主派！

5.不停製造意見分歧，企圖造成民主派內訌！

6.於不適當的時候拉布，令民生議案不能通過，間接令民主派失去支持！

7.企圖透過煽動族群仇恨，不停製造法西斯情緒，邪惡思想深入腦袋！

8.情緒經常失控，破口大罵，俾人感覺不講道理！

9.粗口多多教壞細路，令民主派被標籤為野蠻人！

10.形象不討好

利益申報：
本人為真本土派支持者

代表民主的民主派

此post已完